邊隻阿提拉正d?

阿提拉=壞文明

好難簡

呢張真係好正 實物差咁遠既

兩隻要曬，另求H漫，謝！

只可簡一隻
btw 同求h漫

我好想舔爆佢腋下
阿提拉既腋下係壞文明

this ok?

黑肉 不了

ok,bye

太粗獷,不了

黑肉先夠HH囉

咁一定係普通型態
完美顯露線條而不失霸氣
同時帶有少少骨感

一絕

相反另一隻太明顯挑逗
冇D樂趣，要含蓄D好

寶寶真識食

買比你咋
我買仔仔唔買囡

係咪黎呀

有正版梗係正版

怕你有牙

J 黑皮
買gsc

Wnb 差半年

多謝呀寶寶

奸笑社果隻己訂， 黑肉就更係襯白色。

睇底座已經分到高下

巨神

家計會

2隻都咁正